[求救]700係咪跌完喇?無事喇

無事喇
股災完喇
牛3黎喇